[有圖] Peggy Yau 丘雅雯

男人老狗著bikini

屌你男人來嘅

G

一間由宿舍改裝而成的學校活動中心，聽聞曾發生過不少自殺事件，所以到晚上九點後總是陰陰森森的。

有一晚，小麗突然聽到一些怪聲，她一直對自己說那只是幻覺而矣。

這時，故意發出怪聲的鬼學姐見小麗不為所動，便改為向她吹氣及說話；但小麗仍不理會。

最後鬼學姐便說：「學…妹…，你看！我是沒有腳的…」

這時，小麗抬起頭答：「學…姐…，你看看我，我是沒有胸部的。」

呢個豬西都有打手

麻利

條女樣麻麻
不過腳卻是好正

然後？

波？我哋冇㗎！哈哈哈哈哈！

然後，會員「我有巨丁」搭𠮿表示：「我冇腦添呀，蝦蝦蝦」

滿意未呀

個pat好似唔錯 要多d圖先可以確實

係一架滑翔機

其實佢出唔出名

100
50
40
20

RETARD

件比堅尼 係咪用來分前後

Peggy Lo > Peggy Yau

鬼:啊呀呀

識食